高比生前採訪：美斯似我

昨天，科比和他的二女兒乘坐直升機發生事故，不幸遇難。 科比是一位足球迷，他曾多次表達自己對梅西的痴迷。 在其退役前更衣室中還貼著梅西的照片。

科比生前在ESPN採訪中說道：“大家對梅西的痴迷，和對我的痴迷，我想是一樣的。我醉心於籃球，而他是足球。我們在性格上有不同，他很內向，但 對於各自領域運動的熱愛以及天賦，我們是相同的。

科比遇難後，梅西在社交媒體發文沉痛悼念：“我悲痛到說不出話，我把所有的愛都給科比的家人和朋友。很高興能與你相識，難忘那些美好時刻。一位天才 離我們而去。”

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

C朗連戲都唔做

支那文

My condolences on the loss of Kobe. 🙏🏻🙏🏻🙏🏻